總會有人識欣賞今年既港姐o既

屌你老母第一張成個男人咁

大家話係咪

相比起佢

正